和理非們，幫手做樣野，你地實做到，唔犯法

我經常見到好多地方，都有人派大公報，文匯報去呃啲藍公藍婆，我請求大家做一件事:

幫我排埋一份攞埋一份，然後攞去回收，bbq，點火，xxx

唔好再俾佢地遺禍人間

佢地要返工做自己野架
佢地share ig已經好好
唔會做多比你

分化撚

你遲下咪知囉
時間證明一切

一直做緊

推

卷埋再對摺 好撚硬

Push

show blocked user

push

佢點分化都無用，一定要做，唔好俾對家啲文宣有機可乘

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚